［求分析］香港下年經濟好大獲？

小弟唔係讀經濟出身，但CCTVB、同啲左報成日都吹到下年經濟會好大鑊咁樣，從此威迫抗爭運動要完結。想問下各大神對下年經濟有咩睇法？

股樓齊升呀

who cares?
愈大鑊愈好

想嚇人

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

經濟好又冇我地份，大獲又如何

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

本身經濟趨勢係下跌，
呢場運動/革命就更加加速，
即使而家我地唔搞咩，
個經濟都肯定番唔到轉頭

大咩獲呀，準時起身番工啦

係呀
出年全港有七成人破產食樹皮呀

香港冇話冇左邊個唔得，經濟差，經濟好，都係有錢佬同離地中產大影響d
專心抗爭

正苦吹大.. 暫時影響唔算大.

政府冇能咪經濟差囉 成日想賴鳩人

全世界講緊經濟衰退講左成年
中美貿易戰由18年開始打到今日都未停過
唔留意時事咪好似班藍絲咁以為因為示威搞到香港經濟差

CCTVB都係反映返自己公司啫
俾人杯葛越嚟越多公司唔敢響佢度落廣告

香港4瓣大野其實2瓣開始唔掂
旅遊業 - 酒店, 代理, 零售, 餐飲全線仆直
貿易及物流業 - 普遍跌10~30%, 有好多細行應該頂唔住, 過埋年應該會有裁員潮
專業及工商業支援服務 - 其中建築及工程活動 , 資訊科技及廣告應該影響最大, 其他專業例如會計, 律師應該影響不大
金融服務 - 睇唔出有乜影響, 股樓市照舊暢旺

CCTVB最鐘意有咁大吹咁大

總次吹到香港好亂

姐係成績表
其實我覺得都唔係太關示威事

聽日繼續返工

資訊科技及廣告應該影響最大?
貿易及物流業點解影響咁應？
阿ching解釋下

點大鑊？

因為tvb嚟緊呢個月會抄五分一人

經濟結構性調整有助香港長遠發展